[又係占卜]留個問題 我隨機幫人占

久唔久想開下牌
唔一定會占曬 我覺得邊個有需要啲就占先
識塔羅 神諭 易經 靈擺
主要想多啲占易經 當練手
歡迎交流

條路應該點樣行 (學業工作愛情)所有事都好迷茫做每件事都不順利
好想努力 但好似永遠都不會成功

失緊業
搵工會唔會成功 同埋份工好唔好pay

Thanks樓主

中意左個女仔 同佢有冇機會發展
Thanksss

無論工作學業愛情都同我預計中既走向好唔同，到底係自己用錯方法定係天意如此？

唔該晒

呢排比種慢性疾病纏身 好多醫生都睇過 但都無乜效 遲啲六月要返大陸個半月 想問下六月之前好唔好得返

感謝樓主

今年感情運如何?
唔該樓主

想知讀書好定工作好

同個男仔比人傳左幾個月
外人以為我地好快一齊
有時佢會做啲曖昧野
但又唔會主動搵我
我覺得好辛苦
想知佢究竟點睇我唔該

鍾意左個女仔好耐，我同佢到底有冇可能係埋一齊

鐘意個男仔，有冇機會發展，應該點做

好多年都冇拖拍，算唔算到幾時先有？
感謝！

佢對我係點？

唔該

鍾意左個女仔一年幾 想知結局會係點

想知而家嘅另一半係咪可以一直行落去
另外想知明年畢業後事業運程
唔該

愛情
想知個男仔當我係啲咩 假如真係有機會發展結果係咪都唔會好得去邊
Thanks!!

同個相識幾耐有好感既男仔有冇機會？

愛情
唔知佢當我係咩，唔捨得放棄，繼續做住朋友先又痛苦但又幾開心
我應該點做

愛情
其實佢點睇我
有無機會可以再發展落去
thanks

愛情
我想知幾時先可以脫離a0

想問前路應該點走 無哂目標 之前做啲咩都好 都覺得有心無力 依家直頭無心又無力

想問下同個友達以上戀人未滿嘅女仔會點發展 thanks

愛情 女
2017感情運點？
最近傾緊嗰個男仔會唔會係 ？

想轉行但未有目標
黎緊會唔會搵到明確既新方向？

會唔會入到想讀嘅大學，入到想讀嘅科？
thanks

轉行順利嗎

同前度女朋友會唔會復合 同埋一齊走落去

識左個女仔好想追佢 見過兩次 遲d仲會出黎 想知同佢有無機？同埋想知佢點睇我
唔該巴打

我想求愛情 學業 謝謝你

愛情
同鍾意個男仔有冇機會發展? 應該點做?

今年會唔會入得返自己想讀嘅大學，入到想讀嘅科？
thanks

佢有男朋友 但我會等起碼5年 今年就22歲 唔知未來會點？ 求幫忙

同男朋友條路會點 佢考警察會唔會成功 thanks

問愛情 呢家同個女仔發展緊 想問將來有無緣一齊到?

工作 男
究竟轉唔轉工好
唔該

我同佢個結果會點？

想知道同以前個個啱既人仲會唔會有機會
謝謝你

學業 升唔升到u

想求下健康
想問下自己幾時先會無病無痛完全好番哂

今晩得閒會抽幾個黎占
唔會占得曬咁多個

女
最近身邊有兩個有好感既男仔，一個好主動一個好被動，講性格既話我會比較鍾意被動果個，但佢真係好被動，唔知點入手同佢熟好
如果想揀定一個黎長遠發展，邊個會同我走到最後？
唔該哂，真係好煩惱

想問下愛情
上個月同依家依個男朋友一齊左
但唔係成日見 因為我最近好忙
今日係我地拍拖一個月
但到佢話佢唔得閒
我第一次拍拖 佢拍過5,6次
想知我地之後前景會點樣 可唔可以keep得長
謝謝樓主希望揀中我

男朋友仲會同我一齊走落去嗎

依加好比心機咁追緊個女仔

我同佢有冇機會,人生第一次咁落力追,為左佢依加已經好努力咁改變緊自己

愛情 女
今年愛情運係點? 同嗰個有好感嘅男仔會唔會有機會發展?

失緊業等錢洗
請問會唔會搵到好工

謝

愛情 男
想問2017感情運點？
唔該哂樓主

想問愛情同事業

2卦3爻 凶位黎 你腳踏實地搵位普通既工好啲
強求啲唔洗做又好待遇既工會愈來愈差

我占易經同彿卡都話你有好轉
但要休養多啲 好翻左都要小心身體

47卦6爻 你依家個人都幾擔心未來
暫時唔太順利 原因係你未睇清楚形勢
6爻本身應該要靜待 而你依個時候轉行時唔好 工唔好
轉到你都會後悔 亦可以話你想轉既工唔係幾啱你
可以再等多排先轉

幾時有拖拍

唔係好鐘意而家份工，無咩心機做落去。好想出黎自己闖下，做自己事業。下唔到決心去做呢件事，
而家係唔係時候？

想問我前途點
好驚遲啲變廢青

大大話話呢半年都見左十幾份工
得兩份有offer，但剛好都係去見完覺得唔太岩既工
唔知我幾時先會轉到工呢?今年內會有機嗎?

想問我現在讀既科目係咪最適合自己？應唔應該搵啲新嘢學下。

Thanks !!

入唔入到u同埋我嘅選擇其實啱唔啱

我嘅感情路如何？

應該繼續讀書定做野好 如果係做野依家既路又岩自己嗎
同埋同前男友仲會唔會有機會一齊返 佢會唔會後悔
希望抽中我

我未來既感情點會點

黎緊政府工interview會唔會成功 唔該哂

想問感情運

同男友會開花結果，一世都係佢嗎

社交圈子幾時先會有好轉
環境轉左 朋友無哂

幾時先拍到拖

唔該哂巴打
依家我係無得簡,俾人炒咗又咁啱做到想做嘅野
但你講得好準,我好擔心未來而且唔清楚個形勢

想問學業
仲有未來同女朋友嘅路

我應該做咩工好 如果冇得咁詳細嘅 咁想問下今年 事業運會點 建唔建議去working holiday

想知有無機會復合
唔該巴打

想知有無機會同前男友復合？佢仲鍾唔鍾意我？

想知同而家既另一半有無機會行落去

點先可以同amanda krystal katie做番好朋友

今年會唔會同到鍾意既人一齊？

唔該巴打

我會唔會因心臟問題而過身？

感謝樓主

Sorry 仲想問問最近皮膚及腸胃好似有啲唔妥 想睇下卜唔卜到啲咩 麻煩哂你

想請問樓主
1. 我幾時搵到另一半
2.將來嘅職業會否同我依家讀嘅學科相關
3.想做小生意 發展會否順利
希望有緣可以俾樓主卜一卜 感激

有冇機會同一個留意左4年既男仔發展？
過多幾個月grad應該唔會再有機會見到
唔該晒

想問學業同將來條路，謝謝

屋企人各自都有啲問題同阻滯 唔知點幫佢地 想問佢地幾時會順順利利

想問同ex有冇機會復合？
Thanks

想問下 我同我依家個男朋友有無機會可以一直行落去？
好鍾意佢

同我鐘意嘅人情侶會做嘅野都做哂（包括sex）
但因為有d原因唔可以正式係埋一齊
我地將來會唔會有機會可以做到真正嘅情侶行落去？

或者可唔可以轉問:我見工究竟衰啲咩想改善下

女 愛情
同前男友係1月尾分左手
佢覺得我愛佢 多過佢愛我
佢唔想拖住我，所以佢提出分手
但明明我地出街，相處個d都好開心
分左手，我仲好留戀，好唔開心
但佢就好似一d事都無
佢會唔會留戀呢段關係？我地有無可能復合到？
感謝你

唔該哂巴打 希望個病會慢慢好

同而家個男朋友一齊會唔會長？

之前比個賤男一腳踏兩船之後 有啲陰影 依家遇到個好似幾好嘅男仔但唔敢去馬 可以點？
感謝樓主

男

係想問下今年搵唔搵到一個可以行到尾既另一半
唔該晒

幾時有女朋友

想問愛情

明白 其實都諗住馬死落地行架啦
唔該巴打

同男朋友感情如何？會否長久？
將來會唔會去到外地讀書同工作？
屋企錢嘅問題係咪解決到？

想問吓今年會唔會有拖拍
唔該樓主

今日啱啱先得閒都就訓
我聽日占多幾題啦

想問今年有無機會拍拖 謝謝樓主

女
鐘意左個男仔今日已經八年幾差唔多九年 我知佢一直唔係鐘意我 但我一直係佢身邊 人地眼中係情侶但實際唔係 好想知我其實有無機會可以同佢一齊 我真係好愛佢 唔該樓主

我想問 我朋友係唔係知道左我一直收埋唔講ge個件事?

感謝樓主

想知道我鍾意嘅人宜家對我係咩感覺
唔該樓主

事業
應該做邊行

仲有幾耐先有拖拍 辛苦哂樓主

依家個男友會唔會係我最後一個？ thx

追左個女仔一排
食左幾次檸檬
但相處重係好好 無咩隔膜
會互相關心 有時有啲曖昧
應唔應該放手啊樓主

健康
濕疹幾時斷到尾 幾時先畀我遇到啱嘅醫生

今年畢業，想去英國發展，求指點

有冇機會同ex一齊番?唔該

你自修左一年？卦象話你無恆心 你揀既科都幾多人爭 比較難爭贏人 可能今年都比較難入到

你好樓主 想睇下自己愛情運 同埋同ex有無機會復合

小弟25歲

求感情運
（對一位餐廳女侍應好有趣，想追）

你條路都好難行 本身佢對你既感覺都唔係話好好
卦象本身就叫你唔好繼續 呢個唔係一個容易開始到既人 不過你都無可能放棄架啦
比啲耐性都有可能既 不過成功既機會唔大

暫時都唔洗擔心住 放鬆啲啦

多謝你
上年公立比咗心臟科快期我
仲未知係咩病

巴打飛左我喇

同佢會唔會行到去結婚生仔，長長久久？

唔該你啊

愛情 女
幾時遇到結婚對象

我一直等緊嘅人 到底仲有無機會 一齊？
唔該

愛情
2017 愛情運點 幾時先有拖拍
岩岩個果唔知佢想點 曖昧不明呢幾日佢斬左纜

男
近來有冇機會追得返以前女朋友

事業 今年轉唔轉到工 應唔應該轉行

愛情，學業。謝謝

前路迷惘，唔知是行，可以成功入到去ot嗎？
身體不停出現毛病，咩原因影響，點樣可以改善？